張曦雯被Out｜馮盈盈獲陳國強睇起富貴搬大屋 豪買20萬VIP專屬Hermès

張正好多喎

有冇內文

唔覺張好正，中上，係個胸大些，不過馮盈盈真係幾差喎

完全同意

成個人妖咁
整容整到變男人
山根勁高好核突🤯

人地屌晒兩個咁咪唔駛揀囉

雙飛臭雞

vvd本身好地地又大執

抵死

冇胸

一雞死一雞鳴

假架啲奶

雞

估唔到佢拜金程度咁嚴重

參加得港姐都係想搵快錢

搵老細

人地屌下新窿姐

點會估唔到,之前又痴何猷亨去船P

咁事實就係張正過馮好多
你既然同意人地但又唔同意咩玩法

藍絲狗有咩咁正

vvd個樣真係好似vvd, 好有霸氣

雞 全部都係雞

平時唔係聲大大好撚型咩
俾人踢爆俾人包就無聲出啦

睇錯左佢
果陣同寶寶一齊貼錢買樓，以為佢唔係貪錢

其實佢冇同意張正好多
佢係陳述唔覺張正 然後話fyy差喎
我理解錯?

師兄係雲迪克 fans??

呢啲就係真愛？
所有女人都係雞真係錯唔晒

張曦雯唔係同個abc男朋友住寶馬山嘅咩？

下？一睇佢個樣就知佢係咁既人啦

其實啲明星仔點樣去比有錢佬屌而唔比記者發現

臭雞

黑得濟？

Cap帽口罩

兩條女比起上黎
我寧願要張曦雯
最少張曦雯講英文完全無問題
但FYY 比我感覺就爛口到仆街 又MK

雲迪克啲ABC氣質正過爛口MK妹啦

我會揀FYY多過張曦雯
張曦雯跟本扮出黎

要貼堂

都係雞，不用分得那麼細

屌雞黎姐

雖然FYY幾mk，但我唔覺佢講英文會有問題喎

所有女人都係雞真係定律嚟
未做雞只係無人睇起

之前IG不斷post入馬場做job嘅相已經擺明搵金主啦

唔通真係靠TVB份老底咩，飯都唔夠開啦

鍾意個男人有財華

之前扮打機 真係好噁心

屌悶咗ABC轉屌MK妹啫
日日食會厭

我覺得佢係被分手後先變咗

本身冇料到
入娛樂圈唔係為左搵人埋單
咁係為乜

你覺得呢班人會期望自己演藝事業有發展？

平常心啦

G

同意

借打機上左位之後無開過打機live

堅唔堅

同高ling 係連登開post差唔多

舊窿搬新窿

雲迪克點會差過無眉娘呀？

兩個完全唔同level，張有氣質好多，又夠高

幾時同袁偉豪合作，做情侶檔下下手指指咁叫袁偉豪走位

傷十字韌帶手尾好長

Speedy recovery captain

扮機迷扮1貼地

比乜野，玩一陣又換ga la

整容
同無整
完

睇起定包起呀

語帶相關

如果係我, 真係比張掂一掂都射
CLS~
馮都正既夠淫賤, 但太MK, 比佢凌辱返

有啲野唔係睇表面 係要屌過先知

好似受咗刺激咁

明白男人都係信唔過 只有錢先會唔會背叛你

點解咁有錢都要食呢d 姐仔

呢d 野好主觀既姐 我自己就咁睇
張：男人拖出去會睇落大體d , 本身個樣唔俗氣
同埋把聲好聽d 出入唔會失禮

馮：典型靚既港女 x MK 妹， 應該幾好傾

但身材真係張贏幾班

咁有冇同強強做愛先

名氣

仲話黃
佢塊護墊就黃
btw佢果套咩後生仔全部狗嚟
執柒咗佢啦

聚會, 有錢佬社交, 好多私人會所. 我地唔明 即時比錢班女, 即場除衫都得. 地下社交圈. 全世界都有

FYY陣mk味都仲係好重 上唔到大枱

真係入馬場嗰啲唔會po ig話你知

醫生男友都幾好

唔明點解話佢之前同醫生男友夾份買樓就係好女仔, 大把人公一份婆一份啦
對方係醫生，就算冇結婚，最後分手你估會食咗fyy嗰份咩
根本nothing to lose

好似dodo姐 身材幾好

可能入左娛樂圈見識多左識多左有錢人，發覺醫生始終都係平民職業，根本無咩大不了嫁俾有錢佬先可以徹底將自己既人生升幾個level

可能人哋食厭咗張未轉食fyy

黃佢老母咩
黃既一早quit撚晒啦

馮盈盈一定淫啲
張鬼妹仔可能都放
但馮盈盈睇開av應該玩得仲多野

做雞做到rat race何必

無知一問，咁樣係咪即係被包養？

冇冇冇冇冇

house and bag keeper 啫

大家估下講緊邊個

無媚娘 又嘈又煩

Pin this

佢咁有錢都係想試下雙飛, 記者又作野

去泰國一轉
大把

fyy唔開口好地地, 一開口果陣mk味真係哽唔落, 同裕美有得fight

陳國強最愛係呀蛆!!!!

DoDo喺隔離係咪羨慕緊

Dodo: 食到咁偏

阿蛆早早已被唔眾高層mark 實

諗起邵逸夫掂牙蛆個波

冇波，玩埋 🍑 都冇用啦

張曦雯黎

其實係MJ嚟

我都覺
應該hurt得好深 覺得男人信唔過 靠自己好過

fyy ex bf10a醫生，點夠幾十億身家既富豪多錢。 學下港姐季軍郭嘉文咁，賺到一億幾別墅返來

杜汶澤都食KFC
陳國強間中轉口味 OK啦

聽講佢寶寶在qmh食大把女, 出邊大把女啦。

想整好個顧家 唔拜金形象先寶寶 寶寶姐
而家唔洗寶寶前寶寶後 仲唔現形咩
你都唔想番一世工啦

成身都係假，人造人

佢個陣同張偉康濕身浴室kiss ,拍劇

小小超識揀
自己已經係名門唔需要貪人名氣
郭嘉文啱啱出道未見過世面
小小超尊屬
Fyy呢啲養唔熟

你唔公開就私家雞 屌厭咗就唔要 公開就有機入豪門 你㨂唔被人發現？

仲有d港姐eg何豔娟呢d貪錢拜金

自己GF同d二打六濕身kiss俾我都嬲啦
TVB d導演/編劇成撚日以為有呢啲scene收視就會好，都on撚99

係 似dodo
過晒火

本地mk妹同外國abc

包產到戶

溝張要有跑車先得
佢都唔追手袋既

屌，公屋妹住過外國就洗底扮abc

馮盈盈真係好on9
要釣有錢佬就扮吓上菜，咪出嚟日日講淫嘢做cheap自己
明明做多幾年揾個冇咁出名嘅有錢人又好富二代又好專業人士又好
已經夠做幸福少奶奶
係都要揾陳國強何XX呢啲出名嘅玩開女嘅有錢人
係都要全世界都知自己係雞

女人真係臭雞

佢講過手袋一睇就知係被富豪包
點知送完架跑車就全世界都知

張公屋妹黎㗎

所以話呀
有塊hi已經人生贏家

連登仔下世做女人啦

海天峰
成日係賽西湖上面餐廳見到佢
真係普普通通

臭雞~

兩個都咁柒,真識食

呀姐先最正

唔洗靜靜雞負皮喎
事實黎㗎姐

公屋出身 死好運有機會出國住姐

娛樂圈潘金蓮

佢可能就係試過夾份 覺得都係等男人送舒服啲

點解叫雲迪克

龔？

始終都係釣金龜 做有錢人隻雞

自設雞場

素顏

其實女明星好多都係咁，接受現實吧

無左件10A醫生咪搵個件 人望高處好正常姐

隔住個mon都聞到fyy陣臭閪味

張曦雯正好多
利伸：琴日睇左踩過界2

菜c貝？

真係張？

咁耐都冇人post呢張圖 我仲係咪睇緊連登

因為本身篇文都冇圖
全部都係純文字討論架
篇文係爭在冇講發夢見到架咋
但連登仔就FF到人哋上埋床咁

冇人post 咪你post 囉 dllmch

唔貪慕虛榮選港姐嚟把撚啊?

呢張無喺連登見過
廣東人做雞嗰張就有

朱

仲有徐淑敏呢啲基層mk妹變貴婦

中意dodo姐？

郭嘉文邊係名門
住馬鞍山 頂多中產

個樣好老下
係我屌

秒

其實整容之後 尤其整鼻
係要定期要去維修
所以好難keep
好多本身整得好地地 之後都越整越怪

張曦雯似人妖

點解d人係咁負皮你？事實佢真係屋邨出身之後先去美國個個當佢abc

個樣呃到人
個個以為佢名媛千金
其實只係公屋冇文化mk妹

咁話晒都Chicago 畢業，但唔係abc囉，不過雞就緊，收跑車同埋真係好撚似人妖

雞唔雞我就唔知啦
私生活呢啲只有佢自己心入面最清楚

不過佢真係唔係有錢人家出身 冇貴格、個樣似男人啲tvb盲粉棒到佢上天真係⋯

講真論出身同學識 fyy贏
不過樣就兩個都係咁 比較唔到

普通一個hku grad有咩學識

xgu好失禮你？

唔係話失唔失禮
今時今日一個ugrad去證証有冇學識
會唔會太普通
四十年前就得

佢讀個間University of Illinois at Chicago係普通大學啫，qs排名200幾
university of chicago 先係真名校，qs排名10名內

冇話佢係名門喎
講緊小小超「自己係名門」

兩位都唔覺好有”學識”
不過fyy家底一定好多kelly細個 讀u嗰時一皮一個月零月

fyy係咪入左黎負皮？
俗語黎冇話你同張heyman係雞

FYY最佳食用期係未選港姐前，同司徒法正拍昂坪滑翔傘果期

郭嘉文條女唔靚
未搵到老細前落開老蘭識富二代 都算未見過世面嘅

班農你點知佢落開老蘭？

同我比都係差幾皮

拉

自食其雞

相都影唔到張，睇下算啦

張唔係有架車過百萬？
跟住記者問佢係咪男友送
佢話自己努力出show 賺返黎

咁都幾個負皮
乜撚野事

你個名

Hi 佛地魔

黃毅力嚟？

始終差好遠
最非係最Top嗰批
否則醫生都只係打工仔
嫁俾佢都一樣要幫手供車供樓捱世界
物質生活亦只係俾一般人好啲
做佢老婆無可能無上限瘋狂購物
講緊嫁俾真正有錢嗰班
係真係完全唔駛做
物質生活遠遠超越一般人
買嘢唔駛睇價錢

3P就最好玩